今年既71係最有意義既71

今年既71香港終於回歸俾香港人
希望垃會既手足萬事小心一個都不能少！